香港警方：「我們使用最低武力」

推上國際頭版！俾全世界睇下鄧竟成口中
全亞洲最優秀既警隊